'屌你老味'即係屌乜野，或屌人體邊個部位

滷味

我真係屌你老味